（光速割𥱊）北京稱被美國指參與「獵狐行動」被捕人士非中方人員

在北京，外交部發言人汪文斌說，據他了解，被美國司法部指控作為中國政府的非法代理人，涉嫌在美國境內，參與中國的「獵狐行動」而被拘捕的人士，不是中方的執法人員，其相關的指控純屬造謠污蔑。

汪文斌表示，美國是中國外逃腐敗和經濟犯罪嫌疑人最集中的國家，但是近年來美方一直消極對待中方提出追逃等合作要求，個別執法部門還為中方外逃嫌犯撐腰打氣，提供庇護，並多次阻撓他們自願回國投案。

他批評美方的所作所為完全站在正義和法治的對立面，違背聯合國反腐敗和打擊跨國有組織犯罪公約精神，也背離美方的公開承諾。

中方要求美方停止無端指責抹黑中方的追逃追贓努力，切實履行國際義務和承諾，不要再貪圖嫌犯的黑錢，不要成為嫌犯和非法資產的避罪天堂。

佢地只係負責去犯法
梗係唔係執法人員

自願愛國行為

何志平：大家都係condom

支那人 無人敢認你哋

已成condom

咁果班係咩人？

都係支那既話支那會點拯救佢地？

domdomdomdomdom...domdom...

好多個何志平

岩牙 就好似參與韓戰既唔係解放軍係人民志願軍一樣

汪文斌真係好太監樣

要有一套

何志平 係時候篤埋香港有邊個同黨出嚟啦
一係走去美國爆大鑊
一係等你老闆落嚟搞掂你

尋日先話行動無可厚非

棄卒

condom 🤓🤓

畀人拉嗰班叫在美支那人一係返支那一係死
而家北京又叫佢哋一係返支那一係死

既然唔係中方外交使節
就不受外交使節法律規管, 也沒有免罪

我係話 在坐咁多位 都係condom . Gif

嚟緊日日捉
捉撚哂你班支蝗共狗，睇你唔認幾多次

何志平同志表示明白

咁就判死刑

condom

做得特務係咁㗎啦,有乜事國家就會同你劃清界線所有嘢都要自己受.

趕曬美國堆支那人走啦
全部都係間諜

As always, should you or any of your IM Force be caught or killed, the Secretary will disavow any knowledge of your actions. This tape/disc will self-destruct in five/ten seconds. Good luck

肥閪平唔救，呢啲獵狐支那人又唔救，淨係死都要救慢慢周就知咩事啦

解放軍自發清路障

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

condom爆大鑊啦

同何志平一樣
一出事就反面唔認人，當做condom，用完即棄

其實間碟出咗事, 全世界通常都否認㗎啦
不過人地啲間碟, 任務失敗回國無乜事，但支那啲間碟就隨時無命啦

藍絲手足
班官精人出口 笨人出手做CONDOM送頭

幾驚係支方人員，宜家咁得啦聯署要求判死

可能已經被佢老闆搞掂左！

別執法部門還為中方外逃嫌犯撐腰打氣，提供庇護，並多次阻撓他們自願回國投案。

各位五毛
請唔好忘記5位手足
唔好俾佢地做CONDOM

美方一直消極對待中方提出追逃等合作要求，個別執法部門還為中方外逃嫌犯撐腰打氣，提供庇護，並多次阻撓他們自願回國投案

做左condom 投誠爆多幾個

帶返個屍體返黎

梁朝偉套戲仲洗唔洗上？

有彩我攞，有鑊你孭，幾十年都一樣！！

美國聯邦調查局（FBI）28日正式指控8名為中國共產黨在美國從事「追緝反對派」行動的人，並逮捕了其中5人；據悉，另有3人已返回中國。

美國法院接到的控狀上指上述8人在美國境內「陰謀非法以中華人民共和國特工」身份犯罪。 他們被控參與了中共旨在追捕海外逃犯的「獵狐行動」。

聯邦調查局（FBI）28日逮捕5名被告，他們被控在美國非法執行中國政府的指令，現在將面臨牢刑。尚有3人在逃，美方相信他們可能人在中國，這8人被控作為中國政府的非法代理人密謀在美國行事，其中6人還面臨共謀跨州和國際跟蹤相關指控。據稱，被告在中國官員的指示和控制下行事，監視、騷擾、跟踪和威脅美國某些居民返回中國。

標題与正文不符「涉嫌在美國境內，參與中國的「獵狐行動」而被拘捕的人士，不是中方的執法人員」

「非中國人員」同「非中國執法人員」好大差距，前者係否定被拉人中國國籍，後者係否定「執法」，都可以係被拉人旅行美國